前晚秀茂坪單嘢有後續

【#澄清 秀華樓有防暴恐嚇推小朋友落樓事件】

相信這幾天大家從各種途徑都看到了下圖的訊息，有關4日2日凌晨於秀華樓發生有疑似警務人員恐嚇、威脅學生生命的事件。

由於事態嚴重，我分別接觸了不同人仕以瞭解真相。首先我要求管理公司提交了最近兩晚（4月1日及4月2日）的保安紀錄，我發現4月1日晩有警務人員上過某棟樓宇執勤，是有記錄在案的。#而4月2日凌晨3點至4點是沒有關於秀華樓有警務人員上樓的保安紀錄。

其次我向警民關係組查證，警長表示因為不在辦公室不瞭解，不過表示警察絕不可能說出推人落樓的話語，但表示現在他們的前線人員執勤 #的確會穿著防暴衣，而非藍衫。

之後我再聯絡了堅樂中學反修例關注組，在與組員溝通後得到大概的輪廓，也得到事主的直接聯絡電話。#在於事主細談之後，我在此代為交待整個事件的來龍去脈。

4月2日凌晨，#事主的友人身穿疑似警務人員的裝束，在事主家門外出現，為其製造一個愚人節驚喜。事主由於對香港警察的不信任，再加上最近發生這麼多可疑事件，他便馬上向他女朋友發信息求助。他女朋友在驚慌失措底下，便馬上在ig上出po求助。

整件事情是出於惡作劇及誤會，#我已經訓斥及勸喻了相關人士，#要求他們進行反省！惡作劇不好笑！這種『好可疑』的惡作劇更加不能接受！雖然現在停課，但各位學生應該把握時間用學識裝備自己，#不要浪費時間在無意義的惡作劇上。

#秀茂坪 #告一段落 #不要開人命的玩笑 #愚人節
—————————————————
鄧威文 觀塘區議員 | 秀茂坪北
觀塘區議會保安及政制事務委員會副主席
電話 | 6126 9781
WhatsApp |
電郵 | tangoray89@gmail.com

屌佢老母啦好好玩呀？

已訓斥，完

on9
下次有狗推人落樓 班狗都話有人惡作劇唔關佢地事都得啦

冒狗